台仔挑戰唔望大波妹對奶

btw 係用咩detect個視線 好撚正

用我對眼

點忍

不如挑戰除咗對奶之外唔可以望其他野
我嬴撚硬

咁就唔係叫挑戰

Eye tracker

笑到仆街

所以話如去操野真係好怕撞到呢啲女

佢啲打機片都幾好睇嫁，夠尻